其實有無人知lihkg有隻隱藏game

只要係設定入面click lihkg version五次就有得玩？

得咗
好好玩

係喎
咁都俾你發現嘅

原來好多人都知?

有冇人救下佢?